搵槍手做i大civil engineering assignment

唔係FYP
問過好多ig shop都唔接 想挑戰下/有興趣可以tg我

已接

未收到喎

畀返份功課人啦

Hold 住等bid

做左十分鐘就有五百蚊落袋了

冇人話接喎

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推